艾馬利感謝信：阿仙奴教曉我足球的單純

能夠成為阿仙奴的領隊，一直都是我的榮幸。

我想衷心感謝每一位球迷，是你們讓我感受到阿仙奴的偉大。謝謝每一位在地球上每個角落支持著我們的球迷；謝謝每一位來到酋長球場的球迷；謝謝每一位在賽後冒雨等待，只是為了迎接我的球迷。我想告訴你們，我一直都帶著激情、帶著忠誠、帶著努力去工作。

我只是希望，能夠把更好的結果帶給你們。

我同時希望感謝阿仙奴每一位員工對待我的方式。每位董事、高管、員工、助理和志願者，都體現著阿仙奴的偉大。

我特別希望感謝把我帶到球會的加薛迪斯，並感謝辛列希、伊度和雲卡迪森對我的尊重、陪伴和幫助。直到最後一刻，我都被尊重並坦誠地對待。當然，我要衷心感謝高安基家族的信任。

在這一年半時間裏，充滿著激情和美好，還有一些苦澀的時刻。但我從來沒有一天忘記過，能夠與這群專業且具質素的球員，一同在這家球會合作，是多麼幸運的一件事。

他們一直都很榮幸能夠穿上這件球衣，他們也值得你們的支持。

我在球壇經歷過很多，但我仍然很享受我在英格蘭和英超的日子，英超和英格蘭也教曉了我足球的單純，和對專業人士的尊重。

永遠送上最好的祝福。

Come on you Gunners.

烏奈．艾馬利

有冇阿迷已經原諒左愛蛇了

直頭咸左

條能樣自己冇料怪得邊個
又唔係冇人腳 錢又洗咗
更衣室又冇不和 球員又唔係hea踢反佢
佢都教到pet屎咁
真係冇得賴

算啦佢都冇賴
佢仲讚班球員專業同好波 都算承擔咗責任啦
由歐霸之王變到而家個朵霉哂 佢都付出咗代價啦

中文咁好

好過英文

唔反了

Who will be next?

Good ebening

D人腳 數得合格都唔知砌唔砌到一隊
成條後防廢左幾季都改唔到
同多仔一鳩樣

修咸頓同法蘭克福玩爛件玩具

至少唔會第八啦
對比獌個陣
阿仙奴算好
宜家仲廢過錫x聯水昌宮嗰堆

咸左😢

上季歐霸都入到決賽既

隊波廢 球迷唔肯認 去返適當位置又覺得隊波退步

屌你老母

躝啦

拎撚住兩億鋒線我老母帶都勁過條撚樣 你咁都有得幫佢兜

開始掛住愛蛇

點睇阿叔細梅奧燒無多謝條撚樣

牙叔不嬲有性格

佢走嗰吓已經抵消晒所有嘢

哭左

英超其他19隊球迷都哭了

屌得好

雲爺爺笑到最後

係 班撚樣仲諗住前四基本

唔識波收嗲啦

都唔知炒乜 華維迪柒左幾年都照續肥約啦

收啦撚樣

面對現實啦

咁你又高估左自己

唔會 場場出AMN俾埋隊長佢做夠入頭四

咁多睇唔到既留言

牙叔細梅黎緊應該場場勁到仆街

block哂就唔好入黎留言啦，刷存在感

牙叔細梅沙加雷斯應該好撚勁

牙叔出親都勁

其實英國做領隊都幾難做
特別係阿仙奴曼聯呢D過氣強隊

呢條反雲狗黎1年半
清撚哂爺爺D 心血
屌佢老味

如果佢冇放走禾比，可能依家結果會好不一樣

起碼仲可以屈左路機
好過宜家
唔知踢緊乜

佢係有錯
但如果比比同沙高 (尤其前者) 唔好哂咁多機會 起碼多返6-7分啦
上場對修頓好似做9愛美麗咁

Hi飛鳳

比比玩膠咁款，單刀橫傳，軟射，倒掛錨柱，屌佢老味呢個黑鳩機心好重

躝啦屌你老母

咪玩，車狗未開季前有幾多個一隊

真 捱唔到咁耐